[又有人抄]menclub抄人橋

事緣兩個幾月前 已經有睇過一個youtuber既片 搵左隻吹氣公仔拍片 仲幫佢用siri配音 雖然唔係d高質野

點知過左兩個月後既琴日 menclub竟然做一模一樣既
有人屌佢地抄 佢地仲大撚聲話佢地2015已經玩緊公仔

不過又會咁岩琴日先諗到呢條橋

原本條友你確定佢係原創？

大家都是抄，不用分得那麼細

不如講下佢抄邊個? 有無LINK?